\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
  \setcounter{PfMAlea}{0}%
  \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
  \useKVdefault[ClesExercices]%
  \setKV[ClesExercices]{#1}%
  \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
  \refstepcounter{section}%
  \PfMChoixCorrection%
  \refstepcounter{PfMExo}%
  \tcolorbox[%
  colframe=white,
  colback=white,
  label is label,
  label=page-\theMaquette-\thePfMExo
  ]
}{\endtcolorbox%
}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche]{}% @Difficulté 2
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calcul littéral
\begin{exercice}
 On considère une fonction  $f$  définie sur $\mathbb{R}$\\ par $f(x)=(x+2)^2-9$
 \begin{enumerate}
  \item Donner la forme factorisée de $f(x)$.
  \item Donner sa forme développée.
  \item Quels sont les antécédents de 0 par $f$?
 \end{enumerate}
\end{exercice}


\begin{Solution}
 \begin{enumerate}
  \item $f(x)=(x-1)(x+5)$.
  \item $f(x)=x^2+4x-5$.
  \item $1$ et $-5$.
 \end{enumerate}
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
